連尼住入黎：HOCC問連登英文點讀？

係讀LIN 燈？
定Lineage?

咪LIHKG

下？
L I H K G?

L.I.H.K.G.

L I H K G

唔係不嬲都係串出黎咩

用廣東話講 連登 咪得

L-I-H-K-G

連登

Linden

就咁l i h k g

L.I.H.K.G Forum

李登

連仔解答

lin den
linda
london
leakage

點解唔fb覆佢
要係連登開Po?

連登

點解一定要有英文名

之前有英文傳媒直叫Linden

就好似SOS咁 點讀
諗起舊時有人讀LTE做LITE咁

Li golden

Li-h-k-g?

Lin dun

I GO TO SCHOOL BY BUS?

嬴左喇 重演咩講

Lin den

連仔表示我都唔撚知

用L-I-H-K-G Forum最好, 佢地google到個網址

因為要同外國傳媒講囉懶醒
咁唔好撚要外國幫手囉
傻閪

幫手推

開站務台啦

Err勞 埃 egg署 崎 支

LIHKG最好
你讀完個LIN DEN人地又搵唔到咩

Linden (LIHKG) the most popular online forum in Hong Kong, also referred as the Hong Kong version of Reddit

Li-HKG

l i h k g

串出黎咪得
L
I
H
K
G

最簡單咪L.I.H.K.G.
其實連登依個名都係當然因為要有個中文名先慢慢有人用

就咁讀，正如無人問MTR 英文點讀

長榮都係叫
eva air line
冇official 英文名

copy golden

連仔會閪講咩
唔通答你連係連尼住個連
登係香港高登個登
li stand for lin
hkg stand for hong kong golden

LIHKG dot com

就咁讀 L I H K G

L-I-H-K-G 囉

就咁講lihkg Forum啦

LIHKG係冇官方中文名

我個名

我一直以為全名係Link Hong Kong

但98% 全中文
最後得d 強國人黎

LineDun
中文拉登

咪玩啦
而家要同連登正名啊
唔通LIHKG FORUM咩

椰汁炸豬扒

步驚雲凝視良久，卻認不出來，不禁問道：
「師父，世上奇字千萬，弟子不才，好像……從沒見過這個字。」
無名點頭道：
「這也難怪，因為這個字並非世上原有的字，而是為師因就你所悟的劍道而創的字。」頓了頓道：
「似雲非雲，似劍非劍，正是這名的喻意，你大可把它讀作——『霸』！」

就咁度讀LIHKG或者 Linden?

The L.I.H.K.G. forum, as known as “連登” in Cantonese.

L I H K G科冧

0:5(+2)喎。

高登叫golden
連登咪叫linden囉

HKGolden (Fake)

L-I-HKG
L-I-HKG
L-I-HKG
我完全明白了
G!

頂,笑左出黎

l i h k g
不嬲都無英文名同中文名

連登都係我地自己叫

Link-g

Copy don

LIHKG

osama be laden

Lineage Hong Kong Golden

第一下就L-I-H-K-G
之後就the forum, the community

無計架 連登主要係香港人用呀嘛

Child den

Lineage’s HK forum

其實係唔係應該開多啲英文post?
我相信好多外國人都會follow up

LIHKG FORUM 有咩問題

which spell, L I H K G
call Lin done.

BabyKingdom

721 811

總好過比個名出黎人地search都search唔到 想整幾張printscreen放出黎都唔得

喂呀

""

Linden is good

見到都知係縮寫啦，點會問得出點讀咁弱智既問題

挖返連登高登呢壇野出黎你估好馨香？
成班新會然仲柒下柒下

HKDISCUSS

讀 baby kingdom

Lin H K G

太長

It literally pronounced as L I H K G, but most Hongkongers call it Linden

Lin light

Link-den

London

Liberty In Hong Kong

baby kingdom

連登既出現都算叫做對抗強權既例子既

李斯

呢鋪真係考起人

Link in Hong Kong Guardian

The biggest gay forum in Hong Kong

HK LINDEN

we are linden chai

香港人緊係用香港拼音讀返啦

等其他人打到入個address bar都好哇

Linden aka L-I-H-K-G

咪LIHKG
佢既意思係連登已經有個稱呼
唔需要特登為作而作

Linden hong kong啦不如.
L.I.H.K.G 好長好煩.
依家呢個易讀得黎，人地又知係香港果個。
（加個香港係後邊費事某國人又出山寨ver.）

Lin Light

Lin燈

連尼住 = lineage
高登 = hong kong golden
lineage hong kong golden = 同高登有親屬關係嘅登

直接讀"連登"
字就lihkg

L I H K G 上次攬炒集會都係咁叫

Babykingdom

咪L I H K G
上面某班友做乜鳩，一定要有正式讀音架咩？

L I H K G 囉

典型藍絲英文

babykingdom

自己睇啱邊個正皮多拎去用

Liberate Hong Kong

連登 無英文無中文 只有香港式廣東話

讀Baby Kingdom or Hong Kong Forum

can't vote up. but this one!!!!!

一陣挖下挖下 誰是誰非好難講
抄post假流量抄模式

連仔唔好block禾 禾撐你的

最緊要易讀
LIHKG好難讀
Lineage Hong Kong Golden Forum
簡稱 LINDEN

HOCC讀做hok

D人以為係朱古力

ok wo

提lihkg做咩

因為LIHKG開壇時主要用戶都係高登Golden度過黎
LI我諗係壇主連住黎（Lineage）個人喜好
HKG就係Hong Kong Golden縮寫
全名咪Li HK Golden aka LinDen

又擺連登上枱 明明香討師兄carry

the better version of golden

呢句真

真身

正確, 係香港人對英文有種情義結
其實我地個名都係咁讀

Lin dun 囉

Lin Dan

推

咩話？40比0？！

babycondom

墮lin娜

讀: 李登輝

係20000:5(+2)

HOCC
今日20000分！！！
170萬人齊手破晒政府全部陰招。

818，香港人完勝！

拉登

L-I-H-K-G?

Li Hong Kong?

Lin done?

L I H K G 分開讀係最好

好多大機構短寫都係直讀英文字母

Push

高登英文點叫連登咪點叫，係高轉做連之麻

嗰個叫 Lindt/Lindor 喎

高登朋友話LIHKG官方中文名叫賊登

我都呆左，嗰一刻都唔敢相信會唔會cap錯，竟然俾我見到。

成功爭取到文化監暴番嚟?

Lin Done

真身黎

寫作LIHKG
讀作連登

Linden應該最正路

L-I-H-K-G forum 其實都知係乜啦

FBI點讀？
LIHKG點讀？

連登已死，咁嘅po竟然無變成玩膠po

好失望

25登 child登 炒登
you name it

點解一定又要mention 連登呢? 講social media 咪算囉

Lihkg Is Hong Kong Golden

Recursive acronym

LIHKG咪得

跟手又挖埋啲咩金主呀 乜乜柒柒就唔好啦 呢個壇一地玻璃碎㗎喇

大佬啊連登愛國愛黨，俾番Credit 去 Babykingdom 同香土ok?

拉登呀

其實我一路都唔知
LIHKG 係咩嘅縮寫？
如果係”連香港” 又少咗個N

同拉登英文一樣！

The largest gay forum in Hong Kong

「Lin」HKG

Lin頭個Lin

聽講連仔當初創立連登既時候，望左一下自己個Lin頭，之後就決定成立「連」登

Li Golden

連登, aka LIHKG, often referred to as the hk version of reddit

有啲人讀LIHKG, 但應該讀LIHKG先啱

Li Hong Kong Golden

LINDEN咪得

咪L I H K G

連登呢個名係我地自己叫出黎
岩岩開壇都有人問過叫咩
連仔無回應
然後我地自己叫出黎

Li hong kong golden

L-I-H-K-G aka linden

屌 真係唔知⋯⋯

連 South China Morning Post 都係講 LIHKG

本身有個app叫LIHK

因為真係問野嘛

嬴左4千5百幾萬 收息都FATFAT

李黑警

li hkg

不嬲5個英文字分開讀

開台到而家都唔知 連登 點來啦

咁都有得笑

本身高登 app 來，

港台英文news讀過
L-I-H-K-G Forum

推呢個

Copy都係copy plus仔啦

高登之後個app就真係copy連登喇

開台第一日d人已經叫左做連登

讀返Linden 跟住畀埋L.I.H.K.G. 個串法咪得

LIHKG(音linden)

多謝你令我笑左下
今日太多痴線野 人都就黎痴線

智力有問題?

連登科林

咁wrx 點讀

Linden a.k.a. L.I.H.K.G.

提示：Linden Tea，飲過椴樹花茶未？

「連登，also known as L.I.H.K.G, is an online discussion forum widely used among protestors in this anti extradition bill movement」

宣揚廣東話啊，要用廣東話講一次先

Btw 何詩詩聽日演講加油

The L.I.H.K.G Forum

讀撚死人咩
L. I. H. K. G

hkg係高登,li係連仔,當時早洩無啦啦ban連仔個app,之後好多人唔妥早洩,先叫連仔另起爐灶,所以叫lihkg

LIHKG依個英文字現時係LIHKG主流有幾種讀法，有好多人讀做LIHKG，亦有好多人會讀做LIHKG
我自己就讀開做LIHKG既

再用啲錢飛去加拿大享受人生搞埋文化監暴加拿大分支，保護當地中國人

push

linden啦

哈哈

Hong Kong local online forum, called 香港連登

連仔用自己個命做討論區個名

自大到一個點

Li-Hong Kong Government
李生先係香港政府

Discuss

好多人唔知連登出現原因

L-I-H-K-G

簡稱linden

170萬遊行成功爭取hocc演講機會

Link Hong Kong !

Lin登 連登仔公認

B-I-N-G-O
L-I-H-K-G

加油啊hocc

連仔係邊度

"HOCC"又點讀？？

>H.O.C.C
>HO CC
>HOK

leakage忍唔到笑

吾挽膠上咩連登-.-

“Lin done ”

Lineage Hong Kong Golden Forum

Linden
Inherited from
Hong
Kong
Golden

Forum

Linda

咪LIN DONE ，有幾難

咪LIHKG囉 不嬲咁讀

對Reddit有所保留

Mass Transit Railway

L-I-H-K-G Forum

(伶）HKG
LI HKG

HK version of reddit
HK version of 4/8chan

不過同外國人咁講＝自殺

LI=>連: connect
HKG: Hong Kong

Connect Hong Kong Forum

LINK HK

Jayden
Hayden
啲港女媽點讀
Linden 咪點讀囉

Linden 聽起來近 Laden (拉登) 好恐怖份子喎
"L I H K G" then in cantonese 連登 shall serve the purpose

幫推呢個

L I H K G
直接lindon咪算

我以為係讀lin hk

a discussion forum 連登 L-I-H-K-G

佢都係想要個長寫姐
Btw why not forum called LIHKG

我都覺似2/4Chan多過Reddit

心入面讀開 Li - H-K-G

以前連狗本人講過係無正式中文名，不過我唔記得cap圖
英文名就係lihkg，逐個字母串出嚟，條撚樣同war dogs電影個on9主角一樣係從無諗過正式名稱呢回事

ptt 都係就咁叫ptt

Ling hong kong group =LIHKG

直接 中文叫人跟讀音轉英文啦

個平台已經連國際都識 但大家都仲未識得讀個名

9 post咪撚推

連仔入嚟答

未得
順便係人都知個網址

不嬲係LIHKG, 連登從來係花名嚟

adm admin入

咁撚得意掉轉講都有

英文唔清楚中文全名叫(高登走犯)

Link Den Hong Kong Group

Lincoln

lin登

想問好耐，其實HOCC點讀

Linda已經笑咗

見字請勿再推無聊post

頂
Linda 笑左

其實係連尼住個Android app Lihk 同 plus仔 ios app HKG+ 合併做LIHKG
所以官方英文名係L-I-H-K-G 反而係冇中文名

好簡單
LIHKG 個L stand for 乜野？

linda係咪linden條女

真心定假膠呀
咁撚正經？

推到連仔入嚟

<=website

我習慣h變n 讀link-g

突破盲腸

Li. HKG

讀lin done唔知點解覺得係咁讀

L I H K G Forum

支拿人先會讀英文

LinLin...

Mtr 係mass transit railway.......

發唔到音

Lick It, HonKy Girl!
好似係

事實係咁，高登慢過龜，有人出咗 westkit 上高登快過火箭，跟住再有人攪 app 囉

Gundam全寫:
Generation Unsubdued Nuclear Drive Assault Module Complex

你想連登仔點答
幫HOCC諗過下一條點答好過啦

Lin Lin

搖擺巨星又想點騎劫連登？

咁HOCC點讀？

Lotus Lamp
蓮燈

lin den咪得囉

仆街啦你，成日話引起國際關注
人地而家咪做緊囉，你又屌

當初LIHKG 原義唔係話係 LITE GOLDEN FORUM 咩，
咁咪叫 LITE GOLDEN 囉.

liberity hong kong group

你呢啲怨婦真係好撚煩

Baby Kingdom

早洩：今鋪點算 輸撚曬

但個柒頭冇諗過中英文名係真嘅
連登出現都只係因為淨係發到個Li音 讀得響啲就變成連

Lin deng

え奴埃egg廚kay G

估因爲演講會多次提到連登, 連登人,連登仔. 呢D名詞.
如果次次用口講都串出黎會好累贅, 例如L.I.H.K.G People in L.I.H.K.G forum xxx xxx xxxxx, Those L.I.H.K.G brothers planning to xxx xxx xxx.
咁演說會好唔暢順

讀baby condom

[人手置頂] 死線已訂，全面升級!

真呀....開壇個日跟大隊過黎

babykingdom

721 811

光復香港 時代革命 解散警隊

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件

L I H K G LINDEN

依個有人唔知咩？
我講緊個名公司合併咁撚樣

正解

以前嗰個唔係叫iHKG咩？

叫 Liberalists in hong kong grouping ，聽日中共即刻封咗連登

lihkg

我喺hkg倒數完過嚟

連仔：HOCC英文點讀？

就咁叫啦

linkden

本來不嬲係玩膠既地方

未贏個 war
贏咗個 battle

唔好咁撚煩啦揸住個字嚟撚，813 機場夠好多人話「嗰日」係輸啦

就咁LIHKG逐隻字讀

叻芝

咁Donald trump 出聲佢又割係咩玩法，不如問下佢想邊條左膠政棍出聲幫？

用英文串返個官方名Lihkg
但通常啲人會叫做連登 用中文講

Lin Dunk
即係照讀廣東話啦

請問嬴左乜撚野番黎

俾人打少日 就嬴

龜縮係屋企係咪日日嬴

Lihkg讀拉？
拉登？

Osama bin linden

自己地方靠人救 笑死人咩

人地好地地救你把撚咩

Lin Hong Kong?

港式讀法：LIN 燈

正如war dogs個主角話ibm無意思

今日先知原來個名唔係解連尼住既高登 li golden

hk version of reddit

讀 babycondom

L-I-H-K-G Forum
一開始都係就咁拎LI兩個字叫LI登
然後先加個N叫LIN登 再改中文名連登

uwant?

L I H K G
so-called Lin Done

叫連登係因為連尼住(有份)整

linden
linden

they go to school by airbus

本討論區名稱「LIHKG」發音為逐一英文字母讀出。

另外，LIHKG 並無官方中文名稱，但亦都唔介意大家以其他方式稱呼我哋。

有聲

出現了

初初都無人用個連字 個個都叫LIN登
有人話要中文名先拎連尼住個連 好似係

LINDUN

linden

咁你覺得818點先算贏

連仔答左

L.I.H.K.G, popularly known as 連登 in Cantonese

lin done

Link Hong Kong?

連仔開個ac 比HOCC用啦

Same link Hong Kong

第 16 頁
本討論區名稱「LIHKG」發音為逐一英文字母讀出。
另外，LIHKG 並無官方中文名稱，但亦都唔介意大家以其他方式稱呼我哋。

官方ac 整個惡搞版畀佢

其實唔係 ban左果個係HKG+ 之後係HKG+既admin將HKG+既code賣左比連仔

利申HKG+用家

置頂嗰堆字

本討論區名稱「LIHKG」發音為逐一英文字母讀出。
另外，LIHKG 並無官方中文名稱，但亦都唔介意大家以其他方式稱呼我哋。

唔知賣定俾啦 總之係HKG+演變出嚟

咁初初我同FD都係叫LIN登(11月頭)依個POST之後咪有左連登

私下溝女唔比得我地知啫

不過都唔介意連仔開個特別戶口比佢

Why need to pronounce?

咁Pprb 點讀？

多魚

嗰陣我最支持高登三哥呢個名

L
I
H
K
G

邊日都好 一日冇滿足五大訴求 就係未嬴

弱智

Hong Konger Forum

鬼佬簡化style應該似係會叫"li golden"

屬於香港既#metoo行動上線啦

hocc it's the time to #metoo

有冇人睇呢個post 條banner

有無人會問reddit中文叫咩

Le Hong Kong

Lin-den forum

L.I.H.K.G.
or
lotus lantern

贏左掌聲 贏左fb一堆like

做英雄真好

好多人唔知，搵網主出黎澄清下啦，

LITE HONG KONG GOLDEN FORUM 簡稱 LITE GOLDEN。

Link Hong Kong

LINK HONG KONG GOLDEN

想讀出黎簡短掛
冇理由下下講哂LIHKG 5粒字

"L""I""H""K""G"

你要宏觀睇成場仗我諗無人會話贏左

不嬲叫開LIHKG
有人叫開LIHKG
我就叫開LIHKG
應該就冇分別

L.I.H.K.G
OR 廣東話連登

824 觀塘大遊行
監控燈柱 侵犯私隱

egg廚你啊媽個波罩咗你未

Link-vin點睇

Vin是源自 kel"vin"

笑到仆街

直接講「連登」
已經就晒佢地講英文 呢啲咁重點既字 就唔使再就佢地啦
利申 教英文

手動文宣
822 中學生集會
823 香港之路 人鏈
824 觀塘遊行
825 荃葵青遊行
831 民陣遊行

hocc 算唔算 5:0 算唔算

Baby condom呀屌
Li乜野Hkg

babykingdom呀！唔關linden事

你要否認818依場役係贏左嘅就自便啦

HOCC點讀

連仔真係有答

連仔都頂你班人唔順自己答

diu hocc 問一問之下，大家到而家先發現連登係冇中英文讀法

btw 希望hocc 可以見到，
其實可以借呢個名去講多d 香港人既形態

一個大家到而家都唔知點讀既名
一個由0開始起既壇
係後雨革年代吸引網民聚集
只因大家思想成熟，唔需要大台，反抗強權（舊登）之下既產物
唔受空間地點既束縛，表達最自由既想法
用腳去投票自己認同既事物

引證左香港人既質素

Yeah
識讀埋就贏哂

將你地渣刀既手換成渣鍵盤,
將私刑同斬人呢兩件事放上網,發俾外國媒體,send俾各國領事館
只有國際輿論先可以
還我地公道正義,
還我地民主自由.
全世界開twitter,仲有咩外國常用嫁?我地要打國際輿論戰呀,本地既交俾啲傳媒同民間記者會啦.
林鄭只係傀儡,警察只係傀儡既擋箭牌.

你jm9 分化？

Li.HKG

其實lihkg全寫係咩先
Li hong kong golden?

你hkg

一

Leakage咩料

我覺得咁樣ok, “LIHKG”係縮寫嚟

Lin's hong kong golden forum？

Largest Independent HONG KONG Gayers

HOCC話會讀哂你地既Suggestion出黎

開壇果陣有討論過，最後無結論

嬴唔係我講 係hocc 講 要找數搵佢

咁多頁都冇人識讀

佢話818 果日啫 洗唔洗jur住曬先大家都係手足
人地國際戰線呢條line做左好多野架
咪咁mean啦

其實有啲縮寫有得讀，比如NASA, 但有啲冇得讀，比如CIA同FBI

條友當正自己連登大台女神

有啲fail

上過times 一陣，可以用

有啲印象討論過
不過好難令唔上連登/高登人解釋清楚

L.I.H.K.G

Lotus Light

連仔真回覆

是但喇, 唔會有人話你錯

我澳洲同事發音喺LINDEN

串出來囉屌，佢真傻定假傻呀？PSV燕豪芬又問PSV點讀呀

Child deng

Lihkg

好認真睇完笑撚左

連仔

hkg跟本就係hong kong golden

HOCC 話想開 acc 但開唔到啊
連仔開過 vip acc 比 HOCC 啦

Li’s Hong Kong Government

pronounced as Li Hong Kong

而家已經有官方回應

讀開lindan

我不嬲都係讀 linden

L-I-H-K-G 好長

好評俾連登既

gif

lin-dun

L I H K G
連仔你hea左d wo

唔明

官方答案

之後開始講返Lin仔

但「Linden」呢一讀法，亦不失為一種民間稱謂

又講得通

唔好有英文名啦....其實呢個forum 應該低調

LIN DUN

似雲非雲 似劍非劍 明明係個屌字

不分化 DLLM

THE HONG KONG NO.1 FORUM

一係讀返之前登報個名
Linden

LIHKG好難讀咩

HOCC 點讀

逐個英文字讀

lin-den / L-I-H-K-G
連登由高登(Golden)轉化而來
讀音做lin-den可以算係歷史因素

點解叫linden 唔好
Linden 係英文係菩提樹 象徵愛 和平同公義
柏林最出名條街都係叫unter den linden
布蘭登堡門都係個度
幾有意思啊

Lihk kg

Lik Ka

L.I.H.K.G
LIN DUN

我驚佢讀出黎會忍唔住笑

咁你 MTR 係簡稱黎架嘛，咪冇人問點讀囉

用愛同和平代表連登唔多貼切喎

我都鐘意呢個

L.I HONG KONG GROUP

HOCC點讀? Hawk?

lindor

大家可自己放圖上Pinterest, Tumblr......etc
外國多人用既圖網就狂放吧
圖不是我放的, 見到好IDEA 就要推

諗到頭都痛

英文叫Lyndon

好有聯合國救救戰爭兒童個廣告feel

講完都覺得心酸

lin dor

每位手足都喺度追求(做)愛與和平(不割席勇武)

逐粒字母讀少少7

LOVE LIBERTY HONG KONG GROUP

L I H K G就L I H K G
我地香港人自己用
人地要睇我地歡迎
但話咩要就番人地所以又改名又話要開英文post簡直係on9
又將我地本地文化送俾人地？

話說連仔是咪示範左最新隱藏既置頂廣告功能？

Lian Deng

連仔係個post最頂回覆左

外國咁多左膠
用D佢地鍾意同最易接受既名會易記好多
你逐粒字串出黎有幾多人會理你

利申: google translate

廣告功能😏😏😏😏

連成日話外國說三道四嘅中國都有英文名啦

Exact7ly 應該幾啱鬼佬口味

L I H K G
Lin Done

HK Reddit

LIHKG冇中文名先岩喎
巴打係咪搞錯左D咩

中文連登 英文 l.i.h.k.g

Hold

你都#11015 早期會員都唔知

.......a Hong Kong-based forum called L-I-H-K-G, often spoken as "Linden"

佢睇到連尼住回應未

不嬲叫開連登

英文叫lin 燈未算囉

Li•H•K•G

Yit po sing

(626)(醫管局cctv)黑警醫院虐打62歲老人20min片段

(626)(HA cctv)HK Lawmaker Mr. Lam released the video showing how a 62yo detainee was tortured for at least 20 min(eng sub)

上面已經有官方回覆

贏左更加要出黎攞彩喇

拎豬？

LI-HK Group (LIHKG)?

我就讀lihkg
但有d人讀lihkg
又有人讀lihkg
連尼住都話係讀lihkg
睇你想點讀囉
我就一定讀返lihkg

直接講，連登。

Uwant
HK discuss

講完英文，好似各位巴絲咁講再加句用廣東話字正腔圓讀 「連登」二字出黎，順手宣揚下香港的廣東話

連尼住的lihkg

簡稱連登

L-I-H-K-G型啲喎

鬼佬唔知以為係CIA個啲

呢個得, HOCC舉埋牌解釋最好

我都聽過有D人讀LIHKG有D人讀LIHKG,我平時就讀開LIHKG,聽人讀LIHKG覺得好un耳,不過冇所謂啦,我有我讀LIHKG,你有你讀LIHKG,明就得啦,理得佢係LIHKG定LIHKG

如果鬼佬問每個字母for what 點答

0/10

2/10

好想正評

「 本討論區名稱「LIHKG」發音為逐一英文字母讀出。
另外，LIHKG 並無官方中文名稱，但亦都唔介意大家以其他方式稱呼我哋。 」
所以連登唔係真名 ！?

由開壇講到依家啦

我讀開ikea

唔準你忘記五大訴求！

1. 撤回送中惡法
2. 成立獨立調查委員會
3. 撤回暴動定性
4. 釋放所有義士
5. 我要真普選

lin dunk

李香港機場

讀 垃圾竇

lin-done

咁知點解第一個反應會讀左linking

唔識讀既都係熱普城、分化運動、令香港人無得拎20000分

Lin登

熱普城唔係變左熱狗咩？

新熱普城：熱狗、特朗普、城邦癲佬

你肯定城邦癲？
熱狗癲啲喎

連尼住來身來自lineage
所以佢開既叫lihkg

曲
國師d書係幾好睇
熱狗就瘋狗症

Osama Bin Linden

佢FB啲Admin癲姐其實

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

The gayest forum in Hong Kong Lihkg

我讀lihkg
我朋友讀lihkg

不過有時我都會讀lihkg

Lin done

你嗡乜呀

child 登

Lindon 核心價值

呢個可以做真。香港人暗號

正評留名

其實真心用廣東話讀啦

Li-hkg

官方個回應似係 invite 緊 HOCC 幫佢改個英文名．

又拉丁文？

lm

問下野都被人話大台
食屎啦分化撚
block

兒 登
Child dren
讀children

係一位前線巴打,有一個心願想大家幫幫我...

借位推我嘅一個小心願

Lin琼

諗起

Hok 至啱

LIHKG

呢個係一個好值得探討既問題

屌你日文五十音咁

sos = Save Our Souls